東區裁判法院 現場約40名警員，正驅趕非記者人士及作截停搜查，請各位聲援師盡快離開

請各位聲援師盡快離開！

Source: 法庭文字直播台

有冇人知咩事，點解旁聽師都會俾狗咬

班狗專登搞3C老闆

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#1208灣仔 #提堂

蘇(18)🛑已還押逾8個月
彭(33)🛑已還押逾7個月

控罪：串謀有意圖而傷人
案情：被控於2019年12月8日在灣仔串謀非法及惡意傷害警員，意圖使該警員身體受嚴重傷害。

案件押後至12月7日東區裁判法院第1庭再訊，期間被告需繼續還押。

‼️被告沒有擔保申請，繼續還押‼️

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#1208灣仔 #提堂

👤D1:黃(21) 🛑已還押近9個月
👤D2:吳(23) 🛑已還押近9個月
👤D3:張(22) 👤D4:張(22) 👤D5:嚴(21)
⚫️D3-D5目前在深圳鹽田扣查中

控罪：
(1)串謀有意圖而傷人
(2)無牌管有槍械及彈藥
(3)管有攻擊性武器及其他適合作非法用途的工具
(4)管有攻擊性武器及其他適合作非法用途的工具

案情：被控於2019年12月8日在灣仔串謀非法及惡意傷害警員，意圖使該警員身體受嚴重傷害。
管有一把手槍、4個彈匣及106發子彈；以及兩項管有攻擊性武器罪，涉及爆竹、煙花、伸縮棍及鐳射筆等物品

案件押後至12月7日東區裁判法院第1庭再訊，期間被告需繼續還押。

‼️沒有擔保申請，繼續還押‼️

香港法律界呢
open court係人都可以旁聽
現在香港警魔去法院生事,幾時出聲明